TWICE回歸還有半個月 定延「美人魚髮色」公開：自己染的！

南韓女團TWICE憑著甜美的外貌和出眾的歌唱、舞蹈實力，在出道瞬間立刻累積不少人氣，活躍至今已有5年時間，在全球都有許多死忠粉絲，日前公開了即將在6月初回歸歌壇的消息，團員們的新造型也紛紛曝光，13日晚間定延在Instagram貼出一張「藍綠髮色」自拍照，引起大批網友討論。

TWICE日前公開即將在6月1日帶著新作品回歸歌壇，目前剩下半個月的時間，成員們為了新專輯所準備的造型也紛紛公開，定延便在13日於Instagram寫下「自己染了頭髮，怎麼好像闖禍了」，並貼上一張頂著灰調藍綠色短髮的自拍照，雖然是素顏亮相，但皮膚依舊相當白皙透亮，絕美的新造型讓許多歌迷忍不住狂讚「這麼漂亮的髮色竟然是自己染的，我們定延沒有不會的事情！」

不僅如此，定延更在十幾個小時之後，再次加碼了一張新的自拍，寫下「再一次（染髮）」，比起上一張照片帶點灰色調的藍綠色，在新的照片中，她的髮色變得更加鮮艷，有著藍紫色、薄荷綠色以及灰藍色，各種顏色參雜在一起引起大批粉絲討論，紛紛表示「根本是美人魚的顏色」、「什麼新造型都能完美消化」，也為這一次TWICE的回歸增添了幾分神秘感，讓許多歌迷都相當期待。

▲定延公開新髮色。（圖／翻攝自ig）

好迷幻

Kpop最強藍毛毛又出現了

嘩kpop最靚門面

T寶

好7777777

反定已亡

同意❤️

好正 想同佢扑嘢

米色拉

咩irene允兒jisoo都要行埋一邊

咁又太誇.....

9人合體

整左容？

支持層主

真係麻麻地

男人嚟？

好期待sana

橙髮沙拿

Jojo啲pose咁

越大越似女仔

比印巴更快搶先一步出post👍🏻

支持我老婆個老死

咁你同印巴隻揪邊個會贏？

我=曹君如 屈點數屈死他

印度佬=孱仔

我愚樂台馬東石

美人定

俞定延世界頭三十

我娛樂台桐生一馬

我娛樂台真島吾朗

我愚樂台範馬勇次郎

我愚樂台薩諾斯

我娛樂台杜拉格斯

啲顏色真係鬼五馬六

好能有創意

我幫個衰婆染架

印度女條女不了

原來你是定延老公

都算OK...

唔好話比印度佬知
驚佢忍唔住

老鼠屎